第一次創作VR抗爭短片

離開香港一年 喺外國留學
但一直對於上年夏天自己喺每一次嘅抗爭耿耿於懷
於是創作了個VR gaming environment 再剪成短片
希望可以分享嗰少少嘅心痛但堅毅
唔知可唔可以觸動到大家
(第一次po貼 所以用詞有啲奇怪？) haha

幫你推下啦

AHH THANKSSS

返屋企睇

幫推，巴打寫game